其實啲直女可唔可以唔好成日走過嚟聊Les

雖然我冇明確出櫃過，但我覺得自己生活習慣已經有好多暗示

出街嗰時可唔可以唔好成日借啲意想拖我手仔，又會無啦啦撥我頭髮摸我臉豬登，得閒無事又讚我可愛，你知唔知咁會令人誤會？

上我屋企嗰陣仲爬上我張床到，捉住我隻腳仔唔放，搞到我個心卜卜跳之後又乜都唔做，真係唔知想點

嚟緊情人節又話今年啱啱分手冇仔陪，想約我一齊過，唉依家都唔知點覆佢好，真係好煩

靚女特別多煩惱

我都覺得自己零舍麻煩

梳...下次不敢了

屌你老母

對唔住囉。。

如果你識到我可能會變no

bi

憑你難啲

講清楚咪唔會有咩誤會

講清楚會連朋友都冇得做

坦白係要好大勇氣
有frd講完都同朋友攬頭攬頸
因為識咗好多年所以唔會鍾意對方
但就好驚男仔

能成為密友 大概總帶著love

咁我聊你囉

點解驚

老娘什麼也不怕
直女快點來上我

我bi ，講晒比全世界知，啲女自己識避嫌
唔講唔好預人明

佢話自己bi 我諗係偏向les
對住男仔會好怕醜同避
佢有同過男仔拍拖但唔work

其實佢係咪只係好少接觸男仔所以先怕醜咋

都算係 佢同男仔拍拖嗰時
發現真係接受唔到身體接觸
佢始終都係鍾意女仔
但會追男明星